今日有個人妻問我去唔去食住家菜

對話如下
人妻:今晚你食唔食我親手煮嘅飯
我:好呀

阿媽
唔好FF咁多啦連登仔

嗯